吊你 宜家CALL OF DUTY有得食雞

好過買700

ikea有kfc食？

冇CHING 打COD??

Merrill lynch班友邊夠我地00後貼市

PUBG 係咪可以執粒

今集玩落唔差 4人玩要團隊合作
150血 好難一人救世界
外國全部正皮 係依到比人講好垃圾咁

準備破頂

轉頭玩下先
pubg 好多人話多外掛 唔敢入手